請大家舉報呢個藍到發黑嘅假冒香港律師會《香港律師》專頁

假專頁「香港律師」：
已經有萬幾個like
仲要落咗好多廣告 周不時都見到
出post鬧郭榮鏗唔同暴力割蓆、追擊郭榮鏗、楊岳橋、不斷強調示威者（甚至後勤和理非）犯法，對黑警不斷知法犯法、唔執法、濫權濫暴、律政司政治檢控、政府不斷違憲隻字不提

香港律師會官方刊物叫《香港律師》，Hong Kong Lawyer, 雖然立場都係保守親政府，但係未至於咁藍到發黑

個假冒page 中文名同律師會官方刊物一模一樣
英文人地簡稱hk-lawyer, 佢就叫lawyershk
絕對構成混淆
令人誤會佢係律師會官方page，甚至代表所有律師

呢D page懶係中立理性、quote曬條文扮專業，比起明顯腦殘藍絲先睇嘅港人講地之類傷害更大，分分鐘動搖到淺黃和理非

大家幫手report，甚至寫EMAIL去FB、律師會反映下

有樣嘢要依家講...